/*/*/*/*/ Explication /*/*/*/*/
l'aglo resolution classique_Ia est une version optimisé par ia de l'algorithme classique()


il est possible débuger en entrant les valeurs voulues pour l'objectifs et les valeurs disponibles pour l'atteindre


Un algorithme plus rapide existe mais n'a pas été implémenté faute de temps.


le site de référence utilisé
http://eternitygames.free.fr/LeCompteEstBon.html